前線黑警comdom論

個個都犯過濫用武力仲會篤人出黎咩， 唔好咁多comdom論啦...， 當愈黎愈多黑警都犯過濫暴， 佢地只會抱團威脅政府唔清算佢地同埋會令更多黑警加入濫暴行列， 愈多警察濫暴， 佢地就愈安全。

個個黑警都有罪， 到時要用軍隊先制衡到， 靠解放軍？ 唔好傻啦！

情況就只會變到咁， 甚至更衰， 黑警抱團， 特首包庇， 而家唔企出黎解決， 以後就冇機會了！